Sowon真係好啱今次cb嘅風格

佢嘅氣質真係同今次嘅風格好襯
我好鍾意佢行catwalk果part，佢個眼神真係

佢對腳真係世界第一

呢個舞台造型冇得輸

腿隊正

見佢今次cb進步好多，唱歌穩咗，仲有翻自信
而且多咗人關注，好鄧佢開心
佢真值得更多人鍾意

佢把聲都幾好認
俾多幾句佢唱啦

我相信之後佢可以唱多d
佢以前整係唱幾秒，到而家十幾秒甚至廿秒
我諗公司都睇到佢嘅進步同努力，所以佢嘅part都多咗

今次有30秒啊

今次part分配真係史上最平均

Fever都幾平均

你啱

全隊唯一靚又天然嘅成員

點解yerin五官冇變但好似成個走咗樣咁

化妝問題？佢同銀河條眉咁淺色好似冇眉咁

衰髮型
得隊長最正常

素顏仲靚

其實我覺得條眉唔洗染到咁淺

勁靚 好似Hanna

奶格肋底

SinB 紅髮

佢之前接時裝job嗰陣應該有練過catwalk
catwalk嗰part佢姿態同其他人差好遠

佢就咁行路都同其他人爭好遠

唯一正常人。。。